2010.12.18

又是一个不眠夜知道今天干什么了吗？说出来 恨不得给自己一个嘴巴本来好好的想好了要过正常的生活没过中午 起床直奔咖啡馆 打发了一下午除了咖啡 什么都没吃虽然不是我喜欢的那种风格也还算过的去坐不住的时候 拿出ipod touch 玩会儿小游戏时间就过去了回家的路上 很冷很冷公车迟迟不来罪恶的念头又一次冲上脑门儿就这样买了很多不该买的东西然后回家就可想而知怎么办为什么总是管不住自己说好了 不再这么下去可偏偏还是做了爱情没了胃撑得好痛工作也没有真不知道自己想干嘛因为没有勇气 告诉身边的人豆瓣是我唯一打开的空间写这些 也只是给自己看的 也许会有陌生人好奇地经过但那已不重要如果有那么一天我走出来了就可以宣告全世界我会再回来的